[突發有圖] 女朋友M到漏晒出嚟

女朋友漏M漏晒係我張床

大家認為
應唔應該搞到佢唔再嚟M?

正評 = 搞大佢個肚 跟住十個月都唔洗M到
負評 = 分手一了百了

紅毛泥封閪是知識吧！

有圖

你老母死硬

hello moto

相呢

負皮因為冇圖

哦 樓主老母漏m

淘寶買bb墊床個d比佢
咁樣可以放心訓

冇圖 你話你漏m都得啦

？

冇圖 你話你老豆漏m都得啦

冇圖係因為你奶晒D M?

𠝹到手就貼腸布啦

你自己曾經都係一舊M

( Show Blocked User - 西瓜很祛濕 )

圖呢

有圖=冇圖

冇圖 你話你係舊m都得啦

大家對d m真係咁有興趣咩

圖呢吊你

我淨係知你老母死撚硬

屌 圖呢

咁有圖 你會唔會覺得 佢 佢老豆真係漏m 佢真係舊m？

冇圖 你話你老母漏m都得啦

有係絲打即場漏M影相救樓豬老母？

垃圾post都有人投

冇圖都可以咁多正皮

圖定老母

想

冇圖 你話你呀嫲漏m都得啦

有圖扮有圖都咁多正皮
連登已死

Hello 無圖

冇圖 你話你太嫲漏m麵得啦

咁都有正評 on99

圖呀 我要睇呀

block

冇圖 你話你肚臍漏m都得啦

你老母未來十個月都唔會m到 放心

圖

屌你冇圖咁都300幾正皮 連登仔係咪傻撚晒？

圖???

我個個都漏咁濟 我男朋友就快殺左我

毒撚冇女扮有女？

冇圖 你話你樓下個看更漏m都得啦

椰子皮塞西

冇圖 你話你屋企隻小強漏m都得啦

樓主老母 性感很多人calli

唔係話唔信你 不過你開左個post，我滿心期望入到黎 一打開，屌，原來圖都冇幅 如果你有幅圖既，就算假既都好過冇 起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母 點知家陣冇野證明到你講既野係岩 又冇野證明到你講既野係錯 就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在 問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在 大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛偈 一句到尾，你而家都係冇圖 冇圖既你開個post做乜？ 人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？ 不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

6百正評但係冇圖係咩事 依家流行純文字？

comment寫到咁都有六百正皮
cls

樓豬開左600幾個分身？

樓豬個post好有捉心理
連登仔見到topic一定會正皮
但成常冇圖post一撚定好多負皮
最後我想講既係

屌你老母昆左入嚟

有聲

圖呢
樓主老母俾狗屌

same 已扑

純文字討論

收皮啦

冇圖 你話你隻初音figure漏m都得啦

圖呢 屌你

冇圖 你話我部電話漏m都得啦：o)[/quote]

[/quote]
冇圖 你話你條J漏m都得啦

有次車個朋友，佢係我架車度漏M

屌你冇圖

你識唔識規矩㗎？

純文字討論都有正皮，係咪比樓主老母？

冇圖 你話張床漏m都得啦

冇圖

樓主老母有冇咁正
標題寫有圖內文冇圖都有1000幾個正皮

恭喜樓主老母千人斬達成

DLLM

樓主！圖呢

請勿攪老母

黎m前自己唔知架咩
塞定d野都得啦

冇腦仲要講出黎畀人知

冇圖都正評